麻煩做文宣嘅入嚟

我覺得而家除咗要解釋惡法同埋重申訴求之外
我哋仲需要做一啲文宣以正視聽
呢幾日食飯特登行去聽啲阿叔講政治時事
好多上年紀嗰啲其實唔係唔支持爭取民主甚至香港獨立(題外話)
唔知點解講講下會去到呢個議題
但佢哋成日有一個前設
就係而家香港嘅經濟同埋好多糧食或者飲用水都係靠中國提供
假如香港冇咗中國就會仆街冚家剷
所以佢哋寧願要佢哋阿爺提供穩定繁榮都唔要爭取民主
我覺得除咗喺惡法呢件事上面要做文宣
要是沒有中國就仆街或者阿爺提供穩定經濟
香港比中國摙住春袋
呢幾方面都要做一啲文宣 以正視聽 如果唔係佢哋根本唔會同你傾
淨係覺得你哋繼續咁樣做係破壞香港經濟穩定繁榮

當然我知道救義士同埋撤惡法係好迫切
但係你哋成日咁撚驚民意轉向
你哋應該要深入了解下點解佢哋會轉向或者唔支持你

你哋成日話要做文宣走入社區
不如你哋走入社區了解下香港人要啲乜嘢
再改進啲文宣

推
唔知點解好多人以為香港咩都要靠中國
明明係中國逼我地用/買中國野

感謝

全部真金白銀同上面買都當成係佢打救我地

佢哋真係唔知道㗎
所以先至要叫文宣幫手

過咗G20開始可以打文宣戰
香港水電糧食問題，幾乎都係有alternative

東江屎水，要不是香港比錢買，廣東d官哪兒來錢貪

+ 海水化淡成本平咗好多
+ 逼兩電買大陸垃圾電
+ 糧食 本來已經食泰國澳洲米

我覺得而家已經開始要打

建議個新政黨post 加海水化淡落政綱

呢個世界唔係「你覺得」人地就要聽你講架ching
太多fo做唔切野呀 你想做可以出住招搵下資料打底draft下先 各有各做啦

成本 衛生同埋就業機會呢d都要做埋分析，整Pro d

我覺得可以加入去
海水化淡其實香港係有技術
不過係支那要你哋俾錢買屎水飲
而你哋又要覺得感恩有屎水飲
好撚尷尬

加一個 促請政府盡快落實海水化淡工程
其實水務局有做海水化淡plan(去過參觀講過)係唔知個時間表點，起明日大嶼就咁快，海水化淡就拖，仆街黎

不過唔知港共會唔會搞埋水務局啦

食水供應不單單是經濟效益問題，更是水資源妥善運用的問題。眾所周知，香港早年也有海水化淡廠，嘗試「自己的水自己供」，但因生產成本高昂而拆卸收場。近年政府意識到問題，亦拍板重新興建新式海水化淡廠，但進展頗為緩慢，未能應對未來的需求。

其實多年以來，一直有人擔心海水化淡技術不符成本效益，又會重蹈當年的覆轍。但早就有研究指出，隨著科技繼續發展，平均每立方米的成本會愈來愈低，而年年加價的東江水反而愈來愈貴，有可能出現「黃金交叉」。

真係要研究下先，要搵多少少數據睇晒成本同效益

我冇話過人哋要一定聽我
只係表達我意見
唔好打稻草人
如果有巴打認同嘅而又又有時間就可以開始做
我一開始已經講咗知道乜嘢係最迫切
我只係表達返走入社區同啲人傾計嘅時候得出嘅結論
根本人哋關注未必係我哋認為最迫切嘅嘢
你要理解同釋除疑慮 人哋先至會企喺你嗰面

你可以搵返呢幾年唔同人士做嘅數據分析
其實而家海水化淡嘅成本開始下降
長遠來講平過東江水

咁岩見到

自膠 冇為意同一個醬油

push,
先唔提in & dependence問題，
如果我地唔想受到奶共等人士的限制，
就要藍絲明白，我地有好多野可以自給自足

其實佢哋好多時都誤以為香港靠中國
冇咗中國會仆街冚家剷
我哋要做多啲文宣以正視聽
無論長輩圖又好街站傳單乜都好
總之要佢哋知道其實香港係唔使倚賴中國

[url]把文宣戰帶進日常

我覺得講定無壞，對於解釋點解香港其實唔使靠中國呢個point，係要啲時間去解釋。
啲人返既論點就係話你如果反對中共香港就點樣點樣。
會唔會有可以講解到我哋五大要求同時，話到比佢哋聽我哋要可以自己話事有幾咁重要？
我覺得宣傳一下政府係我哋嘅公僕好重要。

今日睇到個post話有個伯伯，話啲黑警做乜收我哋錢仲要打佢個孫。

係呢方面諗得嗎？

任何方面都有得諗
但係如果你走進社區同佢哋傾嘅話
你會發覺好多人講講下
就會去咗經濟糧食用水方面發展
所以我覺得有必要做文宣以正視聽